點樣可以令到一隻烏蠅飛得多過勞而死？

屌你老尾食緊野係度嬲嬲貢

正常係臭先會嬲

好想研究一個裝置
可以困晒啲烏蠅入去，要佢哋不停咁飛
想睇下佢哋可以飛到幾耐先食

密封嘅盒 下面一直吹微風？

容器，表面係火熱既

平時啲豬肉檔會吊個風扇仔 兩邊綁住跳繩fingfing下
我諗住加落個裝置入面

留名睇